你個user name 五個字呀？

你真係好得意
我好似有少少鍾意左你

或者我只係咁啱想搵人陪
只係想有人扶一扶我

前日同你一齊 其實我好開心
亦都好離過

驚驚

同埋唔好成日話自己肥啦 你身材好撚正

肥妹仔？？
圖定老母

你個username三個字

你個username兩個字喎
智障

Sor9ry lor

好驚驚

呵返

送欣宜比你

幾好

新鞋

好型 一定好貴

有冇其他圖？

之前post過啦 要新圖

六個字